(墮樓少年真相) 尚德停車場

如果尚德停車場3場係月租車位既話
不如住tko 既手足去個停車場到試下等唔等到果個位巴車主番黎
之後再問車主拎番個車cam 片，大家覺得可唔可行？

攬炒！！
攬炒！！再攬炒！！

反正香港人打狗最多都係打兩棍
無可能力敵。
只有經濟攬炒，香港人先會贏！
共狗開始急了，要班popo發癲，
一邊就係咁出新聞話暴力就黎完。

黎緊又SOGO感謝祭，又聖誕新年，
係攬炒既最好機會！

[認清重心]經濟攬炒

你諗到，班狗一早上門搵人啦...

Push

依個係我地其中一個方法去搵車cam番黎，起碼係主動去搵，唔係被動等人send 比你

啱
推

推

聽講噚日有人試過，支持嘅

殺人兇手死黑警！

搵番當時直播加領展cctv，對番位睇邊部車喺到，要快過班狗
要埋拖延救援既片

在場既人話當時得一個記者係到
唔知果個記者準備好d 片未

任何方法都要試

為左手足，咩都要做
唔好再有第二次831 不明不白

UP

岩, 推

咩都試下

推！

極少車仔會裝熄左匙仲會著既車CAM, 一般車CAM都係著左車先開

小心比狗咬 不過可以一試

推!!

一定要快過 黑警

甴近平都支持

都要試架

同層所有車主都係

［阻礙救援係唔係核彈？］我係幫周同學嘅FA 我有野爆

要搵車cam片真係要快
一般2-3 日就洗左

屌你老母死黑警

人性呀，希望有車主可以做返啲嘢

push

不如搵人...
完喇

等嘅手足唔好自己一個，最好幾個，以免落單被人斬 !

推！！

邊間報館？

Tvb

唉.........

咁樓主幾時組團?
定你開post係等人做?

推 支持

點會 好多人都會一路開住 架車有咩事比人搞都有得追究

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

pish！！！

我有啲擔心班司機嘅人生安全

曱近平

打撚爆車窗拎片啦，個車窗值幾錢呀最多咪夾返錢比佢

習近平甴近平

推呀做正經野呀

真心希望佢屋企人已經做過調查

真係見親都係貴車先會24小時開車cam
因為長開車cam電池要成日換

不如查下有無閘口cctv影到白車出入既情況

咁你有冇好提議呀？

同埋泊得係停車場基本上會倚賴停車場個cam 但都可以行動左先